講下唔同年代週街都係既狗種🐕

90年代頭 芝蛙蛙
90年代中 史納沙
90年代尾 松鼠狗
2005-2010 哈奇士
2015-現在 柴犬

貴婦狗呢

邊有周街柴犬

多咗好多喎

而家唔係哥基咩？

金魚街 全部都賣柴犬

應該係2010-2015 真係周街係

現在 蝗狗

狗公

而家應該係哥基 同 都係貴婦

厹

1995~2000應該係蠟腸狗
而家歌基柴狗雪橇三權分立

貴婦易養痴身

波台崩牙狗

哥基

仲有一種無主人睇住，兩三隻一pair咁喺條街度四圍亂吠既